買餐枱

想買張哩啲有需要時候,可以伸長少少嘅餐枱
但係又覺得Ikea嗰啲木質地太易花。請問各位有冇推介？

用緊隻唔知係咪真係意大利貨，可以伸縮，啲木好靚，缺點就係好重，用咗幾年都冇乜花

有無圖？

大約係咁，我嗰張條伸縮底架係鋁

可以睇下伸縮岩板/陶瓷餐枱。某d傢私店/淘寶都會有。之前買左張細細地既一枱四凳，2999hkd

未試過淘寶大型物件
想請問運費係咪會好貴？

我覺得哩種伸縮冇咁方便，要成隻枱腳郁

用兩邊反塊板出黎果啲怕承唔到力，最後揀左呢隻

你嗰款係咩質地？
同埋喺邊度買㗎？

我就係怕木面容易花

Muji

中間條隙好易污糟

罅

有無啲可以新年前送貨嘅推介？

買陶瓷面 最耐用

有用檯墊，就好啲

耐熱 防刮 污糟一抹就得
但價錢貴好多

利申 用緊 左右可以extend陶瓷面飯枱

邊度買呀？

陶瓷好唔美觀個人覺得

去at.home睇睇